不滿被巴士響號 兩黑漢追打車長/ 不滿被巴士響號 整個黑惡勢力非法拉車長

兩名疑帶醉惡漢，昨凌晨在旺角走出馬路截的士，疑被巴士響號警告，憤然截乘的士追至美孚，取起地拖棍伏擊巴士車長，警員趕至拘捕其中一名涉嫌有關紋身漢，他亦報稱眼角受傷，後與頭破血流的巴士司機分別送院治理，其餘一人逃去。

昨晨零時許，由牛頭角樂華邨開往美孚二號A九巴，在旺角塘尾道駛進一巴士站時，有兩名滿身酒氣的男子站出馬路截乘的士，險象環生，五十四歲姓陳車長見狀，連忙響號示警，兩漢疑心有不甘，截乘的士尾隨巴士至美孚新邨巴士總站，當時陳已下車往站頭公廁小解。

兩漢抵達後喝問站長：「啱啱邊個響按？」站長不明所以，只表示有車長剛回來，兩漢隨即往附近取來地拖棍，在公廁外埋伏，趁陳步出時，用地拖棍打傷其前額、眼角及鼻梁

「啱啱邊個響按？拉佢屈佢藏械」

出奇地相似，都係同一間中學出來

去到黑惡勢力總部，應該又係會被追打， 今次車長無得報警了

分別在於一個有牌一個無牌

依家上緊兩套西片都係一樣情節